開sem 第二日

個個都排斥我
想quit了

走啦

抵啦

多數傻仔先畀人排斥

點先可以識到朋友

絕對認同[/left][/left][/left][/left]

靚仔靚女咪得囉

自問中上樣絲打黎
但啲人好似好唔鍾意我咁

咁你應該毒得好緊要

招組員，現有一人，有意pm（只限女同學）

留tg?
我中上絲打

ok請附近照一張

死肥婆又柒，上堂唔知醜。冇人同你一組就啱
最後入 free rider組啦！

邊間